嚴選近20年日本最靚女演員

里美bb

個咀加埋對眼

佐佐木希

一定係佢

我

廣末涼子

好唔掂

藤蒲

一定有十大

能年玲奈

gay

堀北真希

幾時出左盲人版連登?

松隆子

川島和津實

咁撚樣衰

永野芽郁

桃乃木香奈

佢做露營黑到呢

左定右先

肥恭

石原比樓主要左
咁冇計啦

許願？

今田美櫻

新木優子

浜辺美波

佐佐木希 長澤雅美 新既就濱邊美波

貼下啲新人先
濱邊美波

福原遙

點解你唔係貼自己個名

miss hunny？

好熟口面，名字係？

呢張點睇

尼個post 好高質

石原？幫長澤奶西都未夠班

上白石萌歌

成個薛凱琪咁

一定係馬場個婬妹

桐谷美鈴都無

三上悠亞

認真唔識欣賞 個鼻好大 個樣好普通

竟然冇人講結衣bb

池田依來沙

麥明詩

全盛時期既長澤冇得輸

結衣

一般貨色

由鼻頭沿住條人中上高速渣幾耐車先埋到個上唇？

全部都未夠班幫廣末涼子挽鞋

靚就唔係佢 不過最想砌應該係佢

dllm入到黎冇圖

今田美櫻
長澤正美

識貨👍🏻👍🏻👍🏻
正想講 真係好撚正 高貴嗰種美

最靚演員
跟住個個貼水著大波圖

白石聖

但係貼得個啲又真係全部做過演員

LM

睇過套cheat
入面既佢無論性格定外貌都十足十miss hunny
已經返唔到轉頭

但係睇露營 同咖啡與香草
2套都唔同性格連年齡層都唔同
真係幾勁
ps:仲學人出single

鶴嶋乃愛

那個了唷

依兩套未睇 推薦邊套先

露營輕鬆向
咖啡就俾女睇 嚟FF用

好有氣質，外表高冷但一笑就勁甜

真係靚得好過分
啲相一睇就停唔到

遙b

仲有兩個人的獨角戲同good morning call

大原優乃

橋本環奈

利申 唯唯fans

國仲良子
紗榮子
長澤雅美
結衣bb

西野七瀨

奶爆

人間性器

比搖曳露營既佢影響左 覺得佢好低b 麻麻地

巴打，咩你食得咁偏嘅😂

紗榮子好八婆格

含撚咀正

上白石兩姉妹都係聽聲算啦

啲戲勁唔掂又唔特別正，成套劇既敗筆

佢個咁 佢拍av一定紅

個咀

有冇啲女優似石原？

長澤正美無誤

我簡肥恭

無咪補翻囉

田中美奈實

種姐姐feel真係好正

仲有吉岡里帆都正 不過封咗胸

家純啦

食到 願折壽50 年

長澤正美
新木優子

比多個

木村文乃
邊有女仔笑起有貓鬚㗎痴線

高田夏帆

大J ?

講得出呢句一定係毒撚

好撚樣衰呀屌你老母

好大。。。。

好仁

兩套都唔使用腦咁睇

不能認同更多

笑得好甜 痴線

唔洗拍av 都紅

蒼井老師

堂眉..........

佢呢個髮型好屈機睇落同七仔一樣大

唔覺有問題

無人講吉岡里帆

唔掂啊 ching

北川景子

園田美櫻

石原里美bb豬冇得輸

#23 #31 #48 正到仆街

佢家姐都仲好少少呀
不過都唔係可以叫靚

Deep fake

Luka斷腳

桃谷繪里香

後生版戶田惠梨香

呢張有啲似天海佑希

唔殘但個feel好老特別係個咀 我一直以為佢4x

聲幾好但樣真係醜

加藤愛

橋本環奈
不接受反駁

本田翼

打少啲飛機啦

摸一下我即死

十蚊無得輸

三葉
把聲夠好j

淨係睇個樣已經好想屌
加埋副計真係不得了

行撚開啦 大波就叫靚 你入牧場咪射到周圍都係？

咩戲

未必最靚, 但個種透明感真係

澤尻英龍華

覺得其實閪面吸毒好小事

唔係好突出
但gfable

梗係七瀬

結論
日本無豬扒

識貨

睇咗兩集佐藤健套新劇
上白石萌音做女主角真係唔多ok
個女配角仲要靚女勁多

冇人講麻友？

唔講咁多 越大越有韻味

客觀覺得仲有其他女演員更靚 但好鍾意結衣 女仔見到都覺得好療癒

睇呢個po就發現 原來連登仔都食得幾偏

深田恭子

套野就係sell 靚仔搭平凡女孩

結衣石原 55波

左吊打右。。。

碌到咁底先有結衣bb

石源里美！濱邊美波 ！

冇咩辨識度

廿年嚟講完全唔入流

不過老實講IG有啲相影到成個大媽咁

仲有吉高由里子其實都幾靚
不過呢到冇人提

佢老咗正好多
覺得求婚果陣都一般
近幾年d戲正到瀨屎，d輕熟女味出晒黎

石原最屈

以前係高登連登二選一必勝女星
石原里美都輸佢少少
近一兩年冇人再搞呢d post

屌打

結衣
戶田惠理香

橋本環奈

好多都唔入流

濱邊美波點會冇辨識度有冇睇過狂賭之淵 !

大臉

之前覺得幾靚但自從睇左勁fight張相之後

個時睇月付百萬的女人
唔笑係個d冰美人
笑咗又租到入心
個樣好似mix又上網搵過又唔係

真係好似

真心超靚
極女神feel
想見到同想望多幾眼
一d都無邪念

上年套酒店電影都好正 依家係另一種氣質

野豬

上原亞衣

落咗妝嚇親

新個套佢超樣衰

上面個幾張太清純
Match唔到落狂賭之淵

人造人 不過堅淫

眼紋好重 吹奏太大 不過係靚嘅

樣靚 腳唔靚 太矮扣分

ROA666

童星福原遙真係好靚

ching 食開咁大波咩？

哈 我屌你咩

佢冇得輸 ，我要求好高 。
上面留言一係太大波樣唔夠靚、
一係樣靚太矮
、一係靚但有眼紋
里帆係有樣有身材有身高

廣末涼子！

松井愛莉

好想比佢瘋狂閪面

菜菜緒

我愛美波

結衣唔再囉獎啦

石原里美真係無得輸

第一張野豬
下面法律最前線

望下日本,再望下香港個班

因為其實拆開黎睇佢五官唔係典型靚女樣
但加埋一齊又好撚屈機

利申：好撚鐘意結衣BB

..跳樓妹

睇咗咁耐終於有人講木村文乃

白河莉子，不接受反駁

不老女神內田有紀

唔該入去做晒CLS

唔該入去做晒CLS

五大

其實dr x已經有老態

diu 認錯做架純

巴打識貨

結衣唔係最靚 但個樣好有親和力同好襟睇

白麻 西七

渡邊麻友
邊個下面留言話係雞嘅下世投胎做死黑警個老母日日畀人屌到仆街

正到痴撚線

Wtf係咪最新有套藥劑師？

咪係個套劇照lor

呢個最高

石原

佢依家頭髮再短d幾靚

娜娜贏好多

求婚大作戰

越大越有韻味 are u sure?

劣版結衣

利申最後應該係長澤同結衣兩大黨派大戰

普通啦
十大唔入圍

係咪 我覺得拆開都靚 覺得最屈係笑容 真係好sweet好warm 好羨慕佢腳咁長

同意

個樣甜撚到痴線

全部都要

唔係啊～ #48有 不過自己想po下佢啲gif啫

好撚正
我老婆
最愛来杉 有朱

係係係 親和力！同埋笑容真係好療癒 然後私底下懶懶地咁又好可愛

日本欣宜重量級登場

戶田全盛真係不敗

Good morning call

呢個老女人

非gay，但我覺得哥哥仲搶眼
果種憂鬱味
正

一定係石原里美 越望越靚

仲有佢ig煮飯d相陰公
真係想佢日日煮比我

佢37黎講算keep得好好
身材唔錯

我老婆吉岡里帆

福原遙除左露營外有邊套好追？

推

沢尻（全盛期）

巴打sick yeah

想要
唔好比欣兒

緊係有睇
但長期認唔到佢個樣

唔係踩佢 覺得佢幾靚
只係對比新木優子 今田美櫻嗰啲
都係爭咁啲

3年A班嘅敗筆

肥婆啲戲都好過佢

係咪我眼花？
無人講綾瀨遙
雖然佢唔係我top3
不過好surprise 無人講佢

識課

阿禮

勁靚. 好有氣質, 近年少見類型
呢D 係要配高富帥嗰種女人

早期嘅 井上真央
好有日本女人feel又有活力

初頭都覺得石原里美正
但睇耐左覺得佢同向井理幾似樣就冇再點睇

黑木瞳

綾瀨遙，靚到痴線

Aggar ...一定係第1

係勁靚， 但可惜太平...真係少少都冇咁滯...

整體都係内田友紀 win

佢嗌call條片勁可愛
反差勁大

吸毒都叫小事，唔係啩

圈套時期嘅佢真係好正
本身好鍾意阿部寛
睇親戲/劇都係追住阿部寛睇
唯獨呢套係追住仲間睇

本田翼呢

有村架純大波版

Doctor Xxxxxxxx 女主呢

人妻惠理菜

唔駛選

北川景子
結衣
石原
佐佐木希
桃谷繪里香

真野恵里菜結左婚後都封胸了

好正 最鐘意睇佢

我梨

大戀愛真係好靚

米倉涼子

人係會老㗎啦
Btw佢後生幅相好似cecilia choi

一日三餐都返屋企食

右邊成隻奇行種咁

佐佐木希同石原里美之爭

平胸我反而無乜感覺
反正d港女一樣
佢唯一真係可以挑係佢對手
上臂至手指都有d偏肥
所以樓上有人話佢ig有d相似阿姐，我明點解

不過都係果句，佢一笑，個世界就停撚咗😍😍😍

Fiona靚好多

以前嘅戶田

這是不對的 菜菜緒都無

最靚既西面女

我講緊之前啦 呢幾年跌得好緊要

居然冇人擺呢張

本田翼點睇

好想有病俾佢地照顧

好撚記得睇3年a班 見到佢啲蛀牙

夠啦屌你老母
係咁貼普妹

可愛同靚係兩回事

點解冇人提下佢

有冇人post momo

點解會冇松岡茉優

第三張咁似dada

桃乃木

而家都好靚

一定係波瑠BB
日本最靚短髮女

阿虎同星月童話果期真係靚到癲

J ed

我老婆
冇其他
完

因為唔靚囉

who is dada

唔記得名
邊個0黎？

吉岡里帆 唔洗諗 別無他選

佢同本田翼都係
短頭髮超靚好有氣質同好特別，一眼就認到嗰種
但唔知點解一長頭髮就即刻好普通咁
唔係唔靚但總之就變得好路人嗰隻

常盤貴子

Toda世界第一

係咪得我覺得佢幾正 歐亞混血兒

三上悠亞
藤蒲惠

而家嚟講石原世界第一
樓上講個啲都好正 日本太多靚女
大島優子 好鍾意佢個笑容

上戶彩

安達佑實

其實我一直都懷疑呢個係咪佢本人

雙眼發光咁

我嘅最愛

宇都宮紫苑

無得輸

長澤雅美、小倉優子冇人講
近廿年??

睇完G弦中左毒

深田恭子
酒井法子
常盤貴子
長澤正美
石原
結衣

我想睇佢哋兩個互奶

好少有女仔短髮短到差不多露耳仔都仲咁好睇

我都係
雖然睇日劇唔多，也映子係我近年最愛嘅日劇女角色

高畑充希冇人講

條腿好長

大把舊劇有排追

自己覺得係 睇得出係佢 可能微調再加適合佢嘅化妝打扮掛

佢係cute但啲戲好屎
睇半澤sp佢淨係識撐大對眼
冇其他表情⋯
特別係呢啲咁大cast既劇，佢可唔可以改善一下啲演技先
3a就算啦全部o靚仔o靚妹，所以個陣係仲未覺演技有問題，一拍埋大cast就出事

睇左恋は続くよう之後 覺得家姐岩睇d

呀妹太大臉

巴打食咁肥 小心血壓高

2姊妹都唔多掂

有人講廣末涼子
點解冇人講吉高由里子

伊東美咲

正係計全盛期
深田恭子

篠原涼子

仲間由紀惠

綾瀨遙

長澤正美

Boss同liar game果陣

石原里美

滿島光
北川景子

內田有紀
澤口靖子
仲有白石麻衣

早排99台播《記憶》佢有份做女配角
個OL look都好好J

木希正呀，木明希仲正

到而家仲冇人講廣瀨鈴
笑容又好，又襯短髮

着校服個look更正

又未到樣衰

Miss Hunny 原來日文咁勁仲走去拍埋劇,唔怪得呢排咁少見

仁王2

高畑充希

係好靚
但膠到就嚟做唔到表情

天海祐希

泉水姐姐

真係好唔似日本人
似啲有錢abc樣

早排上節目

佢拍花過天晴cute到

佢係正 但係有拍戲咩

早排佢同流星個張dior相
成個畫面都勁靚

吉川愛都幾靚

常盤貴子？

Ching真識貨

依個真女神

本來諗都唔諗就想貼佢
但係數一數手指原來90年代嘅電視劇已經唔再計入近廿年老了

識貨牙

無人講上戶彩
又係好撚正

靜香

石原里美

新垣結衣

桐谷美玲

佐佐木希

一公升的眼淚既澤尻繪里香

伊東美咲都冇
當年電車男嗰陣幾正

内田有紀

岡崎紗繪

吉田里琴個陣已經開始睇佢，細細個就好靚好得意

長澤雅美

依家排牙好樣衰

離咗婚

機會來了

我命中注定的人

想屌

宇宙級

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

拉

人地做開配音 你去做啦不如

係長澤未夠班俾個西石原奶 便汁男奶啦

要屌打了

齋 滕 飛 鳥 .

啲二 三線好少人留意

雞 俾人中出了

未必係最靚但一定係最cute

邊個黎？

好好睇呀不知道就好的事

演技超好又可愛
不過問心佢唔係頂級靚

廣末涼子
別無他選

講靚結衣bb會輸咩

所以話佢後生嗰陣係最靚

依個正

小島藤子
白石聖
gto班女
3年a班上白石以外

撞樣但鐘意二階堂富美多啲

能年犬

Rion

真心希望佢會紅
可愛又得 性感又得

渡邊直美

佢除咗電車之外全部都係拍膠劇搞笑
拍唔到佢喺電車嗰種脫俗

右邊正 宝田もなみ

咁撚樣衰 知道佢做一套我好鍾意既漫畫既漫改女主果陣嬲撚到癲左

求名&ig

我唔信！

美櫻bb

個鼻唔靚

武井咲

泉里香？

唔係
哩個先係

綾瀨瑤 長澤雅美 滿島光

佢暫時仲未開IG同Twitter

哩個個feel有啲似伊東紗冶子

新木

新垣結衣

好失望
明明結衣就係第一

內田有紀

伊東美咲

此post已完

平凡樣

吉高由里子唔算靚
不過都算惹人好感

個鼻好唔掂喎

呢個都正

Tommy嚟嘅

吉永小百合

pull

20頁都無人講
由出道幾十年靚到依家

本名應該係福岡 みなみ

係啦咁耐冇人提白石BB 柒瀨個猿人咀不了

碌到你呢行終於見到有人講結衣

結衣係要配逃恥嗰個髮型長度先靚
一留長髪就平凡好多

佢個pat仲正

叫我？

濱邊美波真係好靚，新世代計我會揀佢

溝到佢人生無憾了

係呀！當年選東寶輸比上白石萌歌係好可惜
美波笑既時候真係好甜架! 上白石包包面姊妹好好多

等同Eason上咗神枱，神點可以同人比

無睇過蒙面超人就亂負皮

呢條女真係搞嘢，前排上電視用福岡みなみ呢個名，觀眾覺得眼熟，一查之下原來係之前叫菅井美沙仲引退咗，整過容，本名土井美里⋯⋯

諗起之前有巴打話當佢係古巨基

又冇人講:
山本美月
仲有
吉高由里子

成身假 極嘔心 不了

七羽姐都好正

優乃唔係最靚啦
但一定係最Gfable同童顏巨乳
買曬兩本寫真集
鐘意到Join埋佢個fansclub

poppy都冇人講

山下美月 木村文乃 深田恭子 北川景子

想問下呢兩套係咩劇

兩套都係四重奏

不過吉岡呢套紅咗之後真係冇第二套可以話係代表作
冇哂女性觀眾緣

呢個post好明顯咁自動filter咗結衣同石原

淺川梨奈
應該係繼馬場 吉岡之後轉正當紅女優ge寫真女星

其實佢係idol出身😂😂

拉票拉票

點解天使萌佔既比例特別大

吉田禮時期既長澤真係無得輸

講氣質佢最好

supergirls嘛
同香港果隊撞名

有idol出身接班人
名古屋idol dela澤口愛華
不過可愛度同淺川比都係差d

扮台灣JK好正

日本套校服一般

景子終於見到

Ching識嘢

國仲

蒼井空，吉澤明步，波多野結衣

處女

邊集

睇得偶像劇都係睇靚仔靚女姐大把日劇嘅平凡女主角一啲都唔平凡

你老母係蝙蝠

我忘記唔到當年佢做面碼個樣
喊得有啲崩

大橋未久

花魁道中好撚睇到仆街

同細面版

識野

佢做彌海砂嗰陣真係驚為天人

好想用碌鳩打佢塊面 後生個時

鼻太大，稱得上可愛但唔算靚

無人識佢點算...

Lauren Tsai 其實唔係日本人 不過有係日本發展

我第一次見覺得似細個還珠格格趙薇

我仲以為要自己貼出黎

老左都好正
佢笑個時

演技來講以佢年紀都超班
但仲係青春少艾,點會唔靚

第7頁先有我老婆

成個post入面 竟然無廣末涼子

但係20頁都無人講

我覺得佢係gfable同cute多過靚

上戶彩未必係最靚
但真係好想佢做我老婆
追晒成個post得2個巴打講佢

其實好多人都係咁 好似濱邊美波明明唔係最靚,但我超鍾意佢,為左佢嘅笑容我跳落火山都得

冇波

松岡成個人個feel都好乾淨
之前睇海女已經好鐘意佢
好正

之前竟然嫁著個唔痴家嘅男人
畀我娶咗文乃嘅話真係日日都坐火箭放工

右下個肥波

竹內結子呢？

松隆子
戀愛世紀

冷門少少
鈴本愛理 有無人識？

佢既笑容真係好吸引

澤尻

短髮幾正有啲英氣

最緊要佢做綜藝好搞笑

唐田英里佳

狐狸精不了

非gay +1 ...... 即係一個男人, 見到呢幾幅相, 首先注意到嘅唔係嗰靚女 ( 常盤貴子真係好撚正 ).... 而係哥哥......

我都諗唔到用啲乜嘢字形容......

唉, 仲有兩個禮拜又到4月1號....

剪短都靚就真係靚

講綾瀨遙會唔會比人斬撚死

第一佢姓鈴木，第二佢好似唔係演員

小池里奈

話唔葡萄東出就假

茉優

結衣完勝

打錯字 sorry
罰抄10次
鈴木鈴木鈴木鈴木鈴木鈴木鈴木鈴木鈴木鈴木

但佢真係好正

真。臭雞

香港幾時先再出到個男明星可以同一個頂級日本女星互相輝映

你真係叻仔
負評數量暫時係此post正評既6倍

冇得輸

原來佢就係常盤貴子
細個成日聽到佢個名

真係好靚

Disgusting

世界第1

仲間真係靚
之前為咗個衰老公陀B搞到肥咗勁多
好彩復出後瘦返 即刻靚返

突破一千

呢度大婆黨，死開啦八婆

當初睇劇真係驚為天人 以為會係結衣接班人 點知自爆左

冇事既 Becky 過左排都出番來

新年嗰陣佢上嵐玩潛烏龜個節目，真係好靚，正宗美魔女

比嘉愛未

matsu takako

入黎就係想講佢 但係池田好似要整體個package先上到榜
單計個樣唔夠樓上d巴打提出既靚

大面架純遮住好靚

可吉川愛 可能太新 無咩人識

睇完恋 應該多人識啦

笑起上嚟好甜

喺西班牙晚晚俾人中出緊啦

我遮住成塊面都似黎明

鈴木愛理嚟

琴王

終於有本田翼
安堂機械人入面嘅護士

根本唔係好J

係好撚好J

好清純啊好鍾意結衣bb嘅笑容

竹內結子

廣末涼子

我知，我知實有人覺得佢唔夠靚
但麻煩家族入面真係好靚，好pure
我真係好鍾意佢

唔係話唔靚，不過圖一定

安堂機械人 好少人睇依套 幾好睇

不過都好多年前

最後佢有伏筆
不過我諗都係唔會有第二季

都咁多年,無希望啦
好多影視作品都係咁

2013年姐 老啦

半澤都等6年啦~
只要人唔死都有機會等到出第二季

半澤直樹II真係等到鳩都長

null

佢同木村合作個時，真係金童玉女

石原里美 唔駛選

大面好心就自量下啦，乜都接

桐谷美玲 本田翼 大島優子 山本美月 山口紗彌加
幾條女都唔差

吉岡里帆

柴崎幸都靚

好想俾佢閪面

除左大面 五官其實好屈機

結衣bb真係過咗氣啦

唔好玩啦 幾時過氣啊？

但唔知點解佢啲戲成日都唔遮面

中學生個張真係冇得頂

係咪四月出第二季?

好似係,但唔敢肯定